[突發] 今日荃灣條屍果D唔似係血跡!!!

一連串死人事件似係對家玩野嚇鳩你地唔好再出黎!!
原片:

8:10-10:40

果三條友一企起身
D血就流出黎

屌你老味果三條友似係唔知搞左乜D血先出黎架喎
倒左D野落去?

屌 d so called 血跡會變色 變到無色
連拍片者都講唔似係血

原片21:00條友返返去時見到D血己經無哂色
搵人解釋下

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

真係唔知
定係血溝海水